同條女去荃灣商場

佢話唔食青瓜

番號？

磨牙